Python 網路爬蟲, 有無人用緊這技術搵到錢??

Python 網路爬蟲, 有無人兄用緊這技術搵到錢?? 例如馬會或股票上??
我試左一排馬會買波, 每星期搵到3000-5000銀, 而家開始試玩TD thinkorswin, 但難玩好多.

巴打好勁
係咪打算開班收幾錢

我讀完一排咋, 再上網睇下人地點做, 買下台灣書睇, 無咩特別架其實, 最緊要係馬會數據要夠就分析到了, 自己再跟買定唔買, 咁就會中下幾注了, 當然有唔中的, 但數據幫到我好多好多, 好過月手Click 黎Trade既.

巴打可唔可以寫個爬蟲預測麵神下次出咩post

爬蟲關搵錢乜事

嘩, 你真係唔識個喎...............

爬蟲不能做預測未來野, 只有取現成數據咋.

咁你打算點做?
開post 出戰績 定教人點用python

樓主其實係咪想講data regression

爬蟲英文係乜

Web scraping?

標題黨

爬蟲唔會搵到錢

爬蟲加數據分析 先有機會搵到錢

繼續吹.jpg

我唔識教人, 只係問下用緊既人, 又搵到錢交流下姐, 交流可能互相搵到更多錢, 只係識Program, 又只係無呢方面經驗就不用討論了, 我知呢到好多高手, 也有好多CD Rom......

有用過計股票不過都未必準

可能你唔係好明, 爬返黎當然有埋落分析, 同自己理解, 識既不用這裡講得太詳細, 唔識無得好講, 也討論完畢.

你用BeautifulSoup？

試過諗住玩但係馬會個網站要javascript同cookies爬唔到

我都係啱啱試用TD & FT, 但未出手買股票住, 再睇定D先.

樓豬唔好哂時間

快啲 TG group link 話同各位賭徒交流下啦

樓主很好很強大

用BeautifulSoup, 去彩報足球台, Code落去Jupyter爬下.

唔知啲人點樣整到 足球嗰啲實時賠率 之前有個網見佢爬得都好快

點解樓主每一句都要放大紅字?
係咪眼花睇唔清楚?

係咪即係賭百家樂咁記住莊閒點開然後估路數咁買？
量子力學嚟架喎

網路爬蟲有d website 講明禁止，要小心d呀ching

80 - 90 年代初期網係叫八爪魚, 而家至叫做爬蟲蟲, 當年技術真係爬得麻麻啦.

莫講話javascript 同cookie 可以爬到，什至要驗證碼先access到既都可以爬。
樓主呢類分析最終係靠人腦判斷，有人會做睇幾個外圍網既盤，等到買晒兩邊都有利潤就落飛。
呢d都係各施各法，coding技術唔係重點，重點係你條rule點行

我知, 一係爬唔到就算啦, 但我只係爬個Front End, 即係完成品, 應該無大問題的.

都係, 最後係要自己覺得有機會至落注, 都幾比情感影響到架.......

真係有人睇唔到我講野架, 另外係電腦方便, 習慣左手世姐.....

我不是用爬蟲計，爬蟲對我來講只係收集數據，數據係點樣好睇你收集咩網站

or

有佢方法既, 睇下佢背後乜, 應該你都寫到.

唔好傻 大把programmer 勁過你 都搵唔到錢 賭波賭馬拎數據點會work work既話統計學 馬會破產啦

我係用呢兩個戶口買股票, 另外應該係話取用Y Finance, 用另一樣做法分析至係.

下下紅字做乜撚嘢呀

大把Senior Programmer 勁過你一件事, 搵唔搵到錢又另一件事, 人比人, 比死人, 事實我係搵到小小錢, 所以至問下有無人咁玩?? 唔止馬會, 仲有股票, 唔通馬會知道一向有高手搵緊佢錢, 又話過你知咩???

周星馳︰做人如果無夢想，同條鹹魚有咩分別呀？

習慣同幾順手咁...........已經細5P字架啦, 我一晌教6P架.........

得啦
直接講收幾錢啦
我想入會呀 得未
5,6年前已經有人用AI個朵黎呃錢啦
學下野啦
python 攞data就可以贏錢 笑撚左

當然唔識啦, 識仲晌到問咩, 開班教人啦...........

無諗過收人錢, 仲有, 出面也有大把課程只教呢類搵錢教學, 只係討論Only..........

拎data 都賺4 5000一個月

有哂馬會1997年打後所有Data ???? 咁可能係你一世無運姐, 窮開就真係有一條路既...........

呢個Post有咩意義
標題係問題
內文係答返自己

有人真係一世只能做Programmer, 比你做埋Senior.........

巴打心水清
睇佢語氣應該失敗唔少
繼而睇唔起d唔信佢果套既人

係呀, 無特別意思架, 仲下下紅大字, 係比識睇既同路人睇咋.........唔識唔好睇落去........

唔好黎睇.............大把紅色大字

Data scraping大撚把人識啦傻仔
憑你以為講下data scraping 達岀黎博人唔撚識都知你無料啦，賺4 5000一個月？咪撚戇鳩啦

賭波都可以RANDOM WALK

唔識唔好睇落去, 咪姐係講緊你自己

同路 搵左20萬

我馬無玩過, 無興趣未爬過, 我一路指買波, 祝你好運............

爬蟲係匪語，建議少用。直接叫crawling 或者web scrapping 比較地道。

利申，做咗十幾年crawling

你唔知係唔係真, 好波, 一個月搵到了?? 我有識有一個同學, 係股票佬, 佢話佢搵到幾球, 唔好一個月都有半球, 世界上係有高手, 不過我地唔知姐.

教你啦 一個月賺到4000-5000 將成本加大十倍 一百倍 你咪退休囉 洗乜係到教精其他人

data係人都有 重點係你點分析 點用數據去分析
好似股市既技術分析咁 個data放晒起度睇你點去應用

Web Scraping, BeautifulSoup , 香港人講多, 係地道D既.......

再錢滾錢 好快變首富

我無用詳細技術教人, 睇清楚一下我問乜.............

你用thinkorswim黎睇圖定係可以直駁馬會自動買

所以你講出黎證明你搵唔到錢囉

等我仲以為咩高科技野
面家啲website 好撚多都係係front end 再dynamic render 出黎
你beautifulsoup點crawl 拆個html 既structure 都拆到你傻

把搵波錢轉入去TD & FT 買股票, 應該會正路D, 呢排隻Unity 好似升得不錯, 7X 升到 9X...........

你過幾日 開個新post 話用呢門技術搵到幾十萬

有冇新手入門？

重點係你點樣分析，data周圍都有 大把大陸賭波網齊哂data
利申：都係python做賭波分析

想問你點分析data? 我同你講賭錢data係絕對唔準，只會輸錢，如果data係work 我一早贏到開巷啦，你不如分享下你點用data?

用左一日左右

thinkorswim 係TD, 只係買美股軟件,
馬會係另外用Python, beautifulsoup 取數據.
唔同野黎, 兩樣分開玩.

唔好講咁多
俾tg未
只想跟，理得你咩蟲

講馬會就拉落貧富你都唔係富得去邊，娛樂活動睇到咁大

點樣自學

睇到d code 勁多都唔識

beautiful soup係人哋 package名

咁就唔好寫埋係同一個post到啦屌你老母
原來仲停留緊拎data呢啲低能野，出番去先

真係有高手架, 不過好多樓上留言都只係話人搵錢騙人教學或者係搵到就馬會破產啦, 等人留言話你PS圖Tim呀 !!!

想學野 有冇TG?

9up 左3頁，小小技術野都無講過

講到識crawl data好撚勁咁
咁基本學人曬命。唔識就嚇死，識就笑死
仲要吓吓紅色大字做乜鳩

講咀耐想帶出一樣野，數據根本唔準，想問有冇證據證明數據=勝率 》50.1%？

呢位樓主認真笑料

上去Youtube睇啦， 一係睇下台灣書, 就咁講有排講, 但點都要識少少Program....

勝率冇7成以上已經冇意思啦
搞咁多野打個和咩

睇下樓上高手張圖至晌到鳩Up啦.........

你咪撚傻啦 70% 有50.1% 你基本必唔撚洗返工啦 50.1%點會打和？ 50%先係打和

但高手搵錢唔係靠web crawling
係點用啲data ma

你肯認真討論未？你點利用數據分析？

都係架, 打個和真係唔好玩.

傻仔 賭錢最大數據係人為因素呀

馬會網selenium 輕鬆爬晒啦。
利申有晒馬會網所有賽馬往績

事實真係有人唔駛返工, 唔通唔返工又話過你知咩..........係唔係先, 高手在人間.......

有晒數據代表咩？代表你好叻？贏錢先係王道

仲用爬蟲
api都搵到啦

你條傻仔咪再係到尻up,係咁幻想高手在民間

可唔可以請教下你d野，唔該曬！

如果有堆data 佢唔係經requests send去front end，而且收埋係 d script file 度（而個scrips files 剩係可以係source 個tab 入面發現到）請問可以點樣拎到堆scripts file出黎？我就咁through條link down 堆scripts files會block jor，但手動 save as files又得

卡jor係哩個位好耐好耐，搞到要人手down好on9，感激不盡！

我咪話要crawl data根本好低階係人都識。
起晒鋼做咩？

係喎, 重點.

你快d講programmer幫你分析數據 包你贏大錢

Github 其實打hkjc都有曬public repo
樓豬講到好似外星科技咁

岩呀 所以你呢個post 未一啲討論價值都冇 因為冇人會話你知

冇記錯 佢detected到 language 會blocked ， 好似排演唱會飛都買左舊野做類似動作。

冇起鋼，網絡世界表達唔到語氣

你都係問下上面位出圖大戶高手, 我搵得幾千, 自愧不如.

爬乜9蟲
唔好亂翻譯啦
on9

9up po一個
攞data原來有錢賺 唔洗做analysis
Package model 咩都冇討論過

我都整左個爬15分鐘賠率嘅application擺左上AWS行緊

但係攞過啲data sub落啲machine learning model都分析唔到啲有用嘅result主客和得47%中 勁on9 不如自己賭

我依期都賺夠 我都想比人賺下

無錯, 係呀, 無人話我知, 但都有高手晌呢版, 已經有個好好答案了.........

樓豬走先我頂住

馬會食水咁深，你聰明過佢10%都係會蝕錢，所以點解咁多人買外圍

紅色大字睇到眼殘 做乜鳩

究竟邊個響度9up，樓上賺錢關crawl data撚事咩，搞清楚人哋笑你d乜嘢未呀

btw你呢d level就過返波台開啦，關軟件台閪事咩。以為講d咩高科技，原來講來講去仲係講緊拎data

主客和47%睇落又唔算好差
有無計過照住result買個balance有無賺

高手, 我唔會左住你搵大錢, 只知你係高手, 祝你搵多D, 我自愧不如, 我已經在這個討論區有答案了, 這個討論已經完畢, 多謝大家不同意見.

樓主部電腦有讀書障礙出唔到普通字？

你真係覺得佢識crawl 到data
佢9up 左咁耐連點crawl 都冇講過一句

你咁做命中率會比好多熱門影響左
試下用另一個approach 搵強隊異常高賠率既outliers 用過就咁fit落ml model

我有少少覺得係架, 心理因素好大.

yes 想諗方法攞外國即時賠率bet365 應該高水啲同即時啲 imply多啲insider information signal 不過開左學唔得閒

有料到.

你做search engine嘅話要分析？整啲indexing，諗吓點shard啲data重要啲

識野喎

有save local cookie jar就易啲拎到
但佢以前有個防止bot challenge要solve
至少一年前都仲係要solve challenge
不過selenium行到js就冇問題

有data就有料到？
你要寫套model/strategy出黎先得架ching

無計諗緊用少少time series分析 多啲parameter搏下會唔會成功率高啲先 不過今個sem仲學緊

唔係，基本上如果T&C講明唔得，就算係read html都可以係民事case

我試過用VHS爬六合彩中$4800

有無方法可以auto download到哩堆deep d script files，或者睇到入面既內容都得，因為d data佢當係variable咁hard code係script 入面

再次感謝你

多謝教學Part 1, 慢慢睇下先.

u mean 1.01-1.09嗰啲特別熱比賽嘅dataset一堆 其他dataset另一堆？

食水深都無法啦, 得馬會合法咋, 外圍佬, 走左都唔知啦.

討論完畢啦, 無再有大紅字了, Goodnight.....

咁講crawl完唔係都係technical analysis咩

以前多數叫web spidering
web crawling 應該係指隻蜘蛛爬
而唔係蟲

講得出爬乜9蟲應該係唔知道web spidering呢個詞語,淨係見過web crawling呢個詞語

on9樓主應該係00後之類

crawling有幾難
大學yr1-2既野

我怕打英文字你地唔知係咩黎, 到時又問長問短, 你知現今的Pragrammer 幾咁毒架啦...........

試下用selenium 睇page source

屌 你男朋友係IT狗唔問佢？係咪it support? 其實我唔係好明你case 因為link都冇唔知你實際點操作，咁你可唔可以叫program叫佢做人手save as files 個動作再拆番開d content?

巴打慳返啖氣啦，睇樓主d回應似係果d發現新大陸嘅野人咁，好似從來未見過世界咁。

data crawling明明係d基本都冇得再基本嘅嘢，咁都可以吹到識就賺大錢咁，你話有套必勝嘅alogorithm就話啫

而家有埋RPA呢堆tools
我老母都識得data crawling

你唔好再用紅字得唔得，睇撚到眼殘呀屌

利申：Master 讀Data science, 覺得你講野無乜logic

條友智商應該剛好80

樓主好似收左皮 試下發夢用python幫你網絡爬精蟲

之前我都試過用ml 結果佢慢慢overfit曬落啲熱門波度
之後發現用stats去搵外圍賠率outlier 莊仲好

寫緊另一個啦, 係有地方好深, 要搵搵Code至解決到.

所以睇呢個po真係睇到笑撚咗，好似野人啱啱發現有火咁

可惜呢版其他人話, 如果中馬會會破產

你d英文係幾差吓，programmer都打錯

笑左

佢依啲應該係覺得寫個Facebook、抖音出黎好撚易嘅人黎
係㗎，Facebook同抖音呢啲App你捉幾個IT9返黎都起到成套似模似樣嘅系統出黎，好易整
但你唔會抄到佢地嘅algorithm，推薦唔到啲啱心水嘅內容俾user，整完出黎都係無人用咁解

喺呢啲post搵水魚買data好過個個睇完個post想搵strategy就俾幾舊水買賠率data返去分析

第一桶金有著落了

樓主想呃人錢
完

特手有Logic嗎 ???????

我之前學完但係未知有咩用
歡迎Ching分享下見解

樓主去左邊？

我就係佢我無連登ac，其實我係da，不過佢成日話我係it狗，今年需要拎大量data分析，所以順便學埋，但我都係皮毛knowledge

我係python寫，我用渾曬requests selenium 之類既野都無辦法拎到，d data佢係hardcode係個scripts file度，唔係open source 入面果個，而係再入d要用到 f12個source tab先睇到堆script files。

識玩梗係求其砌個machine learning model出黎，整個賣料App收返人$5000一個月使用費，分分鐘準過大賭李嘉誠班賣料狗
不過user都係要輸錢

比夠你200好未?? 咪又係咁做人...........你呀, 李生個仔

其實整個overfit既model出黎都一定呃到大把人比錢

你都係去下深喉測試啦, 我怕你有中國肺炎........

你標題九唔搭八 想人覆你咩
你係單靠爬蟲搵錢咩

啱呀，有返咁上下%命中率都大把人俾錢，就算埋單計數要輸都會繼續信
樓主個tone感覺上都係想吸引班信賣料嘅人㗎啦，用字同講技術都係咁
唔打算同班真係識嘅人交流

出料用python啲line plugin算數 app都唔洗整 又慳一筆

老千們學嘢了

九成九係啦，呢種人最易俾d buzzword呃到，背後寫d if then else再同你包裝到係AI新tech咁應該都可以呃到樓主

係架, 唔通你見到1000蚊會哭咩?????呢個討論完畢架啦 !!

Bus = Busy

佢果d係奴才，你係無logic。你係都係問有無人用program揾insight賭馬炒股而唔係問人有無用爬蟲黎賺錢。
利申：用開ML炒期指，有正回報，但覺得你講野無Logic，所以唔信你講野。

但係最後都輸返比馬會

Web crawler 搵賠率data 用黎去馬會賭波，又蠢又冇大志，建議樓主改做網絡爬蟲crawl新聞data分析炒股炒期指，應該大啲機會呃到人

所以頭先就話佢開錯台，應該要開喺波台。佢個tone應該仲可以去呃吓果d賭仔嘅，來軟件台開把撚咩

爬六合彩最好
刀仔鋸大樹
亦冇咁多人為及外來因數

成6頁都仲係講緊data crawling

總會有人講, 呢樣係基本野, 佢老母都識, 自以為讀過好多書, 打錯字, 無logic 等等呢D說話, 笑死Me......

睇緊波呀 77台呀, 再講啦.

有冇圖呀 師兄？

有無聽過賭徒謬論

無人叫你入黎睇??? 你無野可以彈開架.........

我只係會自學, 唔會去買人現成野架, 慳D啦..........

?

見到你咁覆都廢撚事駁，開始有少少懷疑你啱啱由青山到走咗出來

應該係去吹水台既.............下次開過

唔通講感情台????

data crawling係先進科技來㗎，笑乜鳩嘢呀

問題點控制個金額 同埋要有幾多本去做
巴打有冇諗法？

各師各法啦.........我無買過, 自學多.

咁呢d真係基本嘢來喎，你自己目光短淺，唔虛心接受又串串貢俾人屌怪邊個

啱啱青山走出黎, 唔會打字咁快同識問人 "爬鳩蟲", Ching 真係想像力.............

冇喎
但係做馬操控股盤就成日聽

冇 馬會計晒數，賭波賭馬都係輸錢

禾無吋人架...........我一路睇波都答緊人架.

我覺得都係, 所以無玩馬, 又無興趣呢..........可能波都有卦.

你自唔自學買唔買人現成嘢關我撚事咩，成句說話就係想話你好撚弱智咋，成條傻鳩咁俾人串都睇唔明

簡單啲黎講，因為六合彩係完全隨機嘅遊戲，以往嘅開彩結果唔可以推斷出以後嘅結果
即係就算你計到1號波嘅出現機率低咗，亦唔代表下期攪出1號嘅機會高咗
所以爬黎係無用

講咗咁耐
樓主究竟有冇data model
再唔係Post下事後飛都要啦

大前提係計唔到50.1%以上勝率，以賭波做例子，跑馬既野輪流贏 12-14隻馬

馬會成個盤唔會輸錢，但個人去賭係有機會贏錢
贏返黎嘅就係嗰班投注站廢老嘅錢

全世界你最明???, 叮噹個朋友大雄都係咁諗架 (U).........

以前試過用數據分析到邊場爆冷機會特別大，然後買晒所有冷門Q 贏左個幾月就唔work 唔知發生咩事

比人話開撚錯台, 佢老母都識爬蟲蟲喎, 改去吹水台再開續緣份吧 !!.........RIP

馬會抽水only 賭徒同賭徒對賭

Wa屌
睇你啲用字
加上英文又差
係咪低學歷人士？

我留返其他巴打覆你算，廢事同你喺度玩泥漿摔角，自己串緊人都話自己冇串緊人，同柒婆d態度一鳩樣

買馬買波唔係賭大細，個賠率會有變化
假如你貼得中嘅都係高賠率嘅飛，你得40%甚至30%勝率都有機會賺錢
相反嘅話你高過50%都係要輸
所以要放埋賠率入去計先有參考價值

成日諗贏大錢，成日想分析中邊隻馬贏根本不實際，最實際方法係分析到邊場爆冷機會大，我相信分析爆冷定熱門會易過分析邊隻馬贏，但贏錢唔會多 每個賽馬日贏千零兩千之前。

咁我等你喺另一個台Post data model或者事後飛

最高學歷係你啦, 成功人士, 200智商, 去做特手啦...........嘿嘿嘿嘿 !!

咁好啦, 唔講啦, 好在你都係屌柒婆姐, 呢樣我同意你架.......

我自己心理作用可能係個盤手轉咗玩法。
外圍0.5球盤 馬會可以揀開0.75球定0.25球，咁就已經影響咗我個考慮方法。

賭波賭馬都係長時間模擬作賽，假如一年間你既數據分析勝率達到50.1% 你都係贏錢，穩陣贏小小好過30%博冷門

獨贏冇馬1賠1 最低都有1賠1.5 多數有幾倍 50%點會輸 除非1:1

賭波賠率太細 賭唔過

可唔可以講六合彩那一方面係隨機

完，戇鳩仔一個

唔識賭波，但聽你咁講，好唔穩陣。你長時間模擬落注就知，人大左，發覺賭錢都係無乜用，踏實d諗下正當生意搵錢仲好。

最傷心係贏幾場，跟住一場輸返曬

開Post講一樣嘢
跟住話識嘅唔使講
唔識冇咩好講
咁上討論區開Post把撚呀

係呀, 大家咁話啦, 好撚無助................

係咪啲js file會dynamically load from another js file?
你普通chrome dev tool 開睇會見到initiator column有寫
你check下先

最近自學緊java 爬蟲，好似好勁，但未諗到一個用途

爬蟲資料，跟 Copy & Paste 的日子說掰掰, 以前啲資料人手入咋嘛

我爬六合彩
用最簡單方法
六合彩攪珠機有兩組攪杆
每次放波前攪杆旋轉次數不一定
而且每次放波時間亦不同
因此每次攬珠結果不同
但相信所有timing係由人手輸入指令
如果將所有資料例如 珠的重量 排列距離 各種物料數據輸入超級電腦,相信可以模擬攪珠結果

都唔啱講都無法子架, 又搵唔到同路人, 有一個高手既, 但大多只係屌多過乜, 又晌到自以為好識, 但又無咩分享到比人, 講到佢老母都識爬蟲蟲, 又話自己讀過好多書喎......識曬, 智商高等等, 咁都有9版回應既, 咁就完架啦, 等呢個POST佢向下流啦, 有機會吹水台再講啦, 多謝支持下.

六合彩太多波啦 巴打不如睇下泰國政府彩票？
得6個位，(數目字由0-9)，全中6個位有600萬銖約等於150萬港紙。
最新奇嘅係你可以買多過一張彩票，姐你買10張中咗就1500萬港紙。

每個月2次搞珠，下一期就係16號

lm

好似幾易中
去爬下先
多謝巴打

有電視直播 上一期佢點搞珠
最緊要有心水 記得分享
你中同我中 係無相關架
最緊要買到張飛

仲有安慰獎係尾數2個位，上一期係59。
姐係買咗張彩票有尾數59都有錢，2000銖。
一張彩票成本係100銖。

只談技術, 不談風月...........

六合彩其實亦可以買顏色
用顏色去分析機會率
不過都係估估下
有心得一定分享
多謝巴打

巴打好醒，一睇就中
以前就話比料，依家唔加d科技野邊有人信

樓主：我都賺夠，
都想俾人賺下

我都想呀............

我好少晌軟件台開Post, 睇都無乜, 晌吹水台睇多.

股票會複習好多。有好多型態同技術指標。牛仔有 API

睇到有高手之後, 其他屌緊既人爹都唔敢爹一句.........真現實.

我用 tensorflow 。有 ml

多謝指教.

簡簡單單 試下 rsi 同 ma cross up/down
同做 日線。
試下做 5 － 10 隻先，做太多作，等都等到您傻

Lm學野

Python爬完再分析data買波馬咋掛？

講到唔知以為你用python搞到馬會每禮拜俾錢你

Selenium叫有料到都知咩事

呢個post好癲

用黎爬av

其實六合彩每次有13983816組合
計到機會率咩？

屌你老母，咪以為用紅字就岩

認真 data 野有哂咁多年有咩用？
可以作準咩

睇馬我有眼自己識睇啦，使乜爬馬會？唔通有咩秘密頁面寫住下次邊隻跑出？

用solenium

傻鳩一名

Lm

前幾年識條友叫屎忽蟲 佢話佢師傅賭錢好勁 有冇人識

有docker起browserless?

寫左algo trade期指,日日番工加trade 24歲買1千萬樓
algo 好簡單,logic&idea係最重要,條code keep著改,無share過比人,因為一直賺到錢

類似咁，個files（個files係.ts，唔知有無關係）只存在係source個tab入面，如果我就咁去條link，個網會redirect我去一個error page，但我就咁係哩度睇或者save as就可以down到個files

唔好意思，我學得好皮毛，請教下initiator column係邊度睇？d data我剩係可以directly係個scripts file 搵到（sources tab 入面），或者indirectly係console tab度搵到（我估應該可能係想for 個developer debug用），感激不盡

d賭仔係以為有data就變必勝

有無契睇睇？

F

睇netowrk tab initiator column,睇番個你要果個js file既initiator係邊個
咁就會知係咪dynamic load

如果係，下一步睇佢幾時load或者咩trigger佢load
正常你selenium 慢慢scroll 到底同等30秒
應該都會load到你要既js files

oh 如果係講network tab既話，我完全搵唔到個.ts file（sorry 唔係.js），要係sources tab入面d folder搵到個files

咁用ie 開

我用shell scripts都可以download 晒thisav 全部AV

chrome dev tool 有得disable source map
試下

你唔夠人地搵錢多, 無得怪你既..........傻鳩一名.

有無試過爬 facebook 做 sentiment analysis?

爬蟲本身係搵唔到錢嘅，最多咪收集下資料 真係有機會搵到錢係後續嘅分析。你用得爬蟲都係想要實時數據姐，咁通常都係分析下各大broker係賠率上嘅流動，例如追蹤某些大戶嘅落注都有用嘅，不過就算係幾間大公司一齊跌水，有時都代表唔到咩，有機會係broker們互相貼近賠率

有冇試過用node.js capture?

呢個會唔會幫到手:

oh 試下哩個package同研究下node.js先，感激你地

一年前試過唔駛
防bot咪自己set timeout跟住去訓覺

Poorgrammar

我覺得呢但post成功召集左好多高手串樓主
又有好多人share技術
係一個曲線地成功既post

我做緊類似嘅野

有撚高手, 得一個搵到馬會錢, 其他都係自J自雷.......廢Poorgrammar多.

咁不如出水比大家一齊贏馬會，返正馬會先係大家嘅共同敵人

我到而家都唔係好信由 data 及人想出黎的 model 可以預測下次的結果呢個事情, 試想下 一 D 雜亂無章的 data 入落個都唔知可唔可以分析倒呢 D data 的 model 內, 祈望佢 predict 到一個合理的結果, 咁 ge 做事方法, 心存僥倖多過 make sense 做野.

有unsupervised model 同avoid overfitting

寫左個 python 去讀外圍香港馬賠率
可以預知邊隻馬會著啡格同綠格
仲有又寫左個 python 去讀十年 wxx00x 網站上面亞洲盤資料
搞到俾個網 bam 鳩我

每句都用紅色大字, 好奇樓主有幾大年紀....

得, 全個連登你最叻, 無可能有人勁過你

雜亂無章 其實可能只係你人手睇落既感覺
經過大量計算既整理係有可能搵到某D Pattern
其實有時真係唔知有冇pattern係入面, 成本唔高既情況下都可以試下既

最好就緊係人手都睇到有pattern既情況下, 但傳統program好難寫到formula既情況下去做Machine learning既model, 咁就易做好多. e.g. image recognition. 可能有1000張相入面30%都出現左一個好微細既特徵, 呢d用ML搵就易好多

有無賠率每分鐘snapshot? 有我可以出錢買

其實有料係可以，不過係做software engineer

請問你有幾多年嘅十五鐘賠率historical data？

我得2個月嘅data 因為自己都係啱啱開始學machine learning 仲係好皮毛 唔似樓主咁勁可以搵水魚

大數據運算既ai係計算唔到金仔射核彈/刁大大攻台/侵侵勝選
講到底人唔係大數據分析最佳策略行動既生活
E點就係AI同人既最根本分別，AI「學習」一百年人類大數據都唔會係人類～

詐騙集團層出不窮

講真。如果我係馬會，我會請一team data scientist嚟，用佢哋公司累積咁耐嘅data去做analysis,跟住跟結果落盤睇下有冇賺錢。 如果賺錢就update個開盤，直到冇錢賺為止。
我肯撚定馬會識咁做，唔會比機會你呢啲用爬蟲嘅有機可乘。定係你覺得你分析data準過出面專業嘅data scientist?
好彩賺到少少錢唔好以為係work，小心輸身家

馬會自己有晒data,仲有內幕消息，有錢請一班data scientist幫佢計數, 屌打晒你地班業餘嘅。唔好發夢

開個咁既post 想釣咩

馬會係香港請最多data scientist機構之一

係冇錯。突發的事情預測唔到，所以計股票係未必準
但係大數據嘅分析可以得到趨向，呢個都係人類嘅行為分析，而AI就係從中找出關連

點解d人係咁話樓豬釣野嘅
佢係咁話自己唔識唔掂又啱啱學

D人以為自已好撚醒, 識少少晌到自吹, 唔撚順眼就以為係騙人POST...........我真係好想比人賺下架........哈哈哈哈 !!

Not exactly，馬係有機會贏，唔完全efficient既彩池

當然樓主呢啲少少logic都無嘅人就唔駛諗，但係件事係可行嘅。你可以search Bill Benter / William Benter 你就知道曾經有個人靠quantitative analysis 喺馬會贏錢。

幾年前有人問過我有無興趣過去Bill Benter門生開嘅一間賭馬公司打工，我都有了解過，咁佢地賺到幾錢無講我知，但係佢地仲生存緊，而且唔只一間。

當然，係好難先做到，唔係一般醒而且係要團隊去做。

贏一兩鋪有可能，但係講嘅係長遠咁不斷買平均每鋪贏錢，應該冇可能 （除非你計數計得準過馬會）

好奇一問佢哋係點樣做嘅？

YouTube search William benter 佢有一個talk好high level 咁講，詳細就係機密我地唔會知

馬會都係個莊黎，其他賭徒落啲不理性嘅注，咁個賠率就唔合理，咁呢啲賭波公司就有錢可賺。所以係賭波公司vs其他小賭徒。

我問過佢地會唔會有風險俾馬會收佢皮，佢話馬會係歡迎佢地，因為佢地落注大，而佢地係令賠率更加合理

唔洗準過馬會，準過其他人就得

你又講得幾啱